夏至秋天的距離，月與倒影的距離

猶如站在遠方的你

唉，自己趕走左人，點解唔可以瀟灑D放低佢 .... 明知唔會有將來

好聽